想買電子琴求推介

有冇電子琴可以貼近鋼琴手感
88鍵
筆直3千
上網睇過Roland d 聲好靚但2皮野

太貴
3千銀有冇選擇

FP-30囉，平
6k
音係無咁好，但入門我覺得手感重要d

3千你只能搵二手

過萬先岩岩可以算係貼近鋼琴手感
3千應該無咩要求可言

超一倍筆直不過好似唔錯有得諗

其實我想自學
但google完d 人話一黎就電子琴會撳壞手指

我就係買左一部自學
睇youtube學左半年，彈到公廁歌

巴打買左邊部起手

就係FP-30
試左幾隻牌子，都係Roland手感好啲
學識彈到啲簡單野之後，去返真琴上面試
感覺唔難適應

巴打個時未試過都敢咁重本
6千銀好驚買完會玩一排掉埋一邊

我女朋友好鍾意識音樂既人
但我由細到大都無學過音樂
買黎係想求婚果陣彈surprise佢
所以會逼自己日日練

前幾日去試fp30撳落手真係唔錯
過兩日去試埋Yamaha p115
高音好似幾靚